究竟一包大著條定兩包細著條多D

好想食著條

兩包細薯

個標題，”著”條

你試下買大薯條 但係唔好一俾你就拎走
叫條友塞滿d試下
有禮貌既話通常真係會盡量塞返多d俾你 上次叫完真係多左 所以以後加大都叫佢塞滿d

試過有fd買外賣番屋企食，番到去發現包中著條得一半，佢fb message屌M記，最後人地叫佢拎住個對話紀錄，show比d員工睇，可以拎番包中著食

個標準好似係成包薯條打直放，能夠完全遮蓋後面個邊就合格

用黎以後無限拎